［FWD] 外國示威者提供的建議

外國示威者提供的建議。

關於裝備
1.女仔唔可以著緊身衫，短褲。 請記得示威是搵命博,男仔都會熱，請著好合適的褲，推介戰術褲。（買時請試身可遞高膝及 容易跳欄 及褲袋放東西不會引起不適及不會弄出）。 另外，請帶帽或頭盔掩蓋髮型。

2.現在和非的成本亦很高，請不要只帶口罩，口罩只是增加法律上的證明，但仍是可以捉到人的。

3.請用BLACK BOC 戰術，這樣隨了保護你自己，更是保護其他同路人難以被分別。

4.快閃的行裝不用太多，最緊要走得快。而且行裝最緊要視乎自己體力，瘦弱者不建議負重過多 。

5.入場前請準備好必要身份保護。

6.離場後，請在安全地方及沒有同一個CAM 可見到的地方才更衣。

7.撤退盡量小心利用地鐵，因離開地鐵站及在車廂時很容易被壞人截查。

8.撤退時，可以在離家較遠的地方下車再以步行回家。

關於常犯錯誤
1.永遠不要背靠壞人，有幾個示威者係背靠壞人而被拉走 。

2.非安全位置 以及前線不要用電話，有幾個是在前線玩電話，或你以為安全的位置玩電話而喪命的。

關於快閃
1.快閃戰術搞亂左一個地方，請不要過度依賴地鐵，可考慮行路去第二個地方，沿途邊走邊塞路。

2.快閃戰術和陣地戰必須分開，快閃就係單純搞破壞，所以整好road block就走得，唔洗等到差佬清場。 等差佬清就冇左快閃意義，只係等送人頭。

3.快閃是不用三角鐵碼，三角鐵碼原意是進攻推前用，快閃個road block愈亂愈好，而且差佬已經拆到慣曬手，就咁平放十幾個鐵馬係地，更有阻速龍前進。

4.好多時講明快閃，咁係一陣路移動既時候已經可以 set road block, 示威者經常把移動和快閃分得太開，仲會乖乖企行人路。 在快閃移動時，可不斷推雜物阻路。如果行幾條街，就不斷把幾條街亂用野塞住就得，唔洗做三角鐵馬。咁會更保護示威者

5.可以考慮在鐵馬後加放魚絲、膠紙、釘等。 方便撤退。

關於陣地戰
1. 武力距離太大下，請不要進行陣地戰。

2.陣地戰人數過多，只會造成撒退困難，如人數足夠，請開新新陣地。

3.可以嘗試小組形式奪取關鍵制空點，進行攻擊。 ，亦有一些關鍵戰略點可配合遠攻利用，如天橋，窄樓梯口，門口，布袋形戰術。

關於心理關口 和事前準備
1.不要再以 夢遊 發夢呃自己，事實你只是呃到自己而矣。法律上是沒效用的。

2.請多思考面對任何情況的做法和部署，增加思想準備。如見到黑社會做法，同道不同情況下被捕是否作出支援。

3.必須準備有機會被殺，和打壞人的心理關口

4.盡量不要跑往低處。在示威前最好先在google map 或預先親身了解地形。

5.前線示威者必須明白自己就係行得最前，走得最遲個個。亦希望有救人的心理準備。

6.極重要，請突破平日生活秩序的關口，如只會在行人路行走。逃生時只利用電梯的階梯而不用中間的連接位逃跑。 示威就是反日常。

7. 可以和相熟朋友和長期合作戰友組成作戰小隊。

關於捉鬼
1.只要保持流動，快速，和足夠戰爭節奏 及戰爭士氣，鬼是不能發作。

2.捉鬼請和善，同路人總會有兩三個可以共用的暗語。

3.捉到真鬼，必須勇武對待，以增加日後做鬼的成本。

4. 請不要將義舉說成警察行為，這樣會使和理非、黃絲對前線造成嚴重威脅。

關於前中後排企位 及遠攻
1.必須顧及自己的能力企位，如果你還有一定心理關口及體能差，請不要企太前。以免影響前線作戰情緒和判斷。

2.遠攻時，只要在頭一次攻擊輕可一點，記者便會讓開。 遠攻時，不需太顧及記者。

3.中後排的人士，必須以遠攻支援。但請考慮眼界和體能 。

4.鐵馬，磚的準備請交給中後排以及物資鏈，前線請省回體力。

5.物資鏈人數太密，如果知道物資鏈人數太多，可以自發從中拉走一些去做其他後勤準備，如鐵馬和道具。

6.前線和中後排盡可能遠攻，沒過到心理關口者，不要上前線，可以做物資。

7.前線撒退時，可配合一些隨手物品做障礙物阻止被壞人生擒。

8. 收到撒退指示時，可以在高處自行觀察預測撤退緩急 ，而不是相信有可能的謠言。

有用，推

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

push

有用要推

推

有用，推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

pish

818 818 818

2.陣地戰人數過多，只會造成撒退困難，如人數足夠，請開新新陣地。

唔好再用三角鐵馬陣，要交叉愈亂愈好

5.可以考慮在鐵馬後加放魚絲、膠紙、釘等。 方便撤退。
老鼠膠

背靠敵人果到應該係想講背對敵人？

推！！！

Push